麥記新包試食報告

幾好味道

望到個樣已經唔開胃

呢個係我有史以來睇過最專業既報告

報告得4個字,屌

又分析得幾好

我覺得太冗長，可以縮減50% 「好味」
而且文字不乎合習慣用法，一係幾「幾好味」一係「好味道」邊有「幾好味道」

好撚貴

屎

洋蔥圈？